C.朗拿度壓美斯當選歐聯本周最佳

C.朗拿度當選歐冠盃本週最佳球員

歐洲足協官網消息，在本周歐聯最佳球員的評選中，祖雲達斯巨星C.朗拿度獲得了最高的票數，當選本周最佳。

本周爭奪最佳球員的四名候選人，都有非常出色的表現：C.朗拿度上演帽子戲法，幫助祖雲達斯主場3-0擊敗馬體會，完成總比數3-2的大反勝；美斯貢獻2球2助攻，巴塞5-1擊敗里昂晉級；利物浦作客3-1淘汰拜仁，文尼梅開二度並攻入精彩入球；曼城7-0狂掃史浩克，辛尼攻入1球並且上演助攻帽子戲法。

在16強兩回合總共4個比賽周當中，熱刺的維頓漢，馬體會的高甸，阿積士的泰迪以及祖雲達斯的C.朗拿度分別當選周最佳。而在小組賽中，美斯三度當選周最佳，簡尼、迪施高和辛尼各有一次。

驚唔過2頁，自推一下

所以你明點解咁多人都吹奏牙朗
個難度太高 冇人預期作會逆轉到

花迷話造4球勁過入3球

合理..

世一中堅哥甸

曼聯先最難

幫院友推一推，日行一善

今次合理

美斯咁既表現都唔係最佳？
評選個班唔識波！

你咪撚咁肉酸啦

相同的表現，美斯係正常，C朗係驚世

歐聯最佳係唔係名宿評選先

一個熱血反勝創奇跡
一個同打埸00開始既既西甲咁
對手最多係西甲中級水平

唔係名宿評選唔計

西甲中級夠贏英超二哥
點解歐聯得返一隊西甲？

屌比雙最佳喇 feel到又嘈 2個都值10分

美斯迷死開啦
頂多讓個半個皇位俾你雙嬌

依家仲係一哥喎

美斯世界第一

雖然鐘意美斯多d
不過個評選結果好合理wo，C朗落後2球開局入返3球出線

巴黎海鮮開 馬體穩好多